這不關於「開解」，而是關於「肯定抗爭」

再有年紀比我小的義士離去

不少人用盡方法去「開解」這些絕望的青年
為的都是不想再見到有抵制港共政權的人犧牲
有的人哭求他們別要再死
有的人理性陳列不值得自殺的原因
有的人激動地喝罵企圖自殺的人
但我想說 任何形式的「開解」 也是徒勞
假如你將重點放「在勸他不要死」

我們要做的是：「肯定」大家的抗爭。
向外界「肯定」，也向抗爭者肯定。

義士憑勇氣展現自己的「義」
卻一直得不到大家的認同
再有義氣 也會有一天想放棄

雖然，一天未有雙普選，一天功能組別還在
一天都沒有人會認為大家已取得了什麼成果

但是，我仍想大家嘗試出多啲post 去「互相肯定」大家的抗爭

肯定繼續抗爭，終有一天會看到成果

我們在香港，這裡有希望

而這裡是連登，這裡更要有希望。因為相對自由和容易匯聚行動者的平台不多，這裡要有希望，才能讓行動者精神爽利地行動

或許，短時間內未必會有令人振奮的消息，但不緊要的。文宣、各種不合作運動、各種國際間的施壓，通通也開始見效。

香港得到自97之後最大的國際關注
這些都是得來不易，也是難得的機會，好好把握

Never Lose Hope

看歷史，民主最終都不會戰敗的
尤其是，香港人開始明明何謂自由和尊嚴。

保衛香港，天祐義民

push

依一仗令沉睡既香港人知道
自由，人權，尊嚴
比所以野更加重要
依家個社會真係慢慢咁改變緊方向
大家做既野唔係白費架
只要暴政一日未下台
我地各位手足都要堅持落去
好唔好？